有冇人以前有睇過台輕嘅靈界警察

以前有條毒撚介紹我睇 又好正
一出新就好似胖虎咁問佢借黎睇
有冇人有睇過

寒續

寒續係咪第三部個主角 好似係no.1？
最有印象都係第一部嘅靈龍

靈龍同紹雲真係好正
但巫女個故好似好睇d
靈警有靈龍婚後睇

前傳都係好好睇 識貨
靈警靈龍都好少出手
好似最英勇就係入魔界根本比人打毒針「死左」

係咪有得召喚白龍青龍仲有得入去白虎佢地生活個世界人個套

係
靈龍同紹雲結左婚之後就係係嗰度生活